% -*- coding: sjis-dos -*-
% 使用したTeXの種類とバージョン         
% 使用したsice.clsファイルのバージョン  
% 追加したマクロファイル名              
% 印刷したプリンタ名と計算機名          

\documentclass[a4j,10pt,twocolumn]{jarticle}


% http://www.si-sice.org/si2012/format.html
% 
% 原稿用紙サイズはA4版（縦297mm×横210mm）とし，余白部分は左右15mm，
% 上20mm，下27mmを確保して下さい．（プログラム委員会側でヘッダ・フッ
% タ部分に情報を追加する予定ですので，ご注意下さい．）よって，原稿作
% 成領域は縦250mm×横180mm の枠内となります．
%
\usepackage[a4paper,width=180mm,height=250mm,columnsep=7mm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[dvipdfm]{graphicx}
\usepackage{subfigure}
\renewcommand{\figurename}{Fig.}
\renewcommand{\tablename}{Table}

\makeatletter
\def\section{\@startsection{section}{1}{\z@}{.5ex plus .2ex minus .2ex}%
                        {.4ex plus .2ex minus .2ex}{\large\bfseries}}
\def\thesection{\arabic{section}.}
\def\subsection{\@startsection{subsection}{1}{\z@}%
                        %{.1ex plus .1ex minus .2ex}%
                        {0.3ex}%
                        %{.2ex plus .1ex minus .1ex}%
                        {0.2ex}%
                        {\normalsize\bfseries}}
\def\thesubsection{\arabic{section}.\arabic{subsection}}
\def\thefootnote{\fnsymbol{footnote}}
\makeatother




\setcounter{page}{1}

%% <local definitions>
%% </local definitions>
\baselineskip=3mm

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\thispagestyle{empty}

\twocolumn[%
\begin{center}
 {\Large LDAを用いた室内シーンにおける物体のトピック分類}\vspace{.5ex}\\
\large
立命館大学大学院　
情報理工学研究科　
情報理工学専攻　
6612140003-1　
池上 貴之
\\
%{\Large\sffamily title}\vspace{1ex}
%\\
%{\fontfamily{txr}\selectfont Takayuki IKEGAMI,}
\end{center}
\vspace{1em}
]

\input{intro}
\input{monitoringsystem}
\input{section1}
\input{experiment}
\input{conclusion}


\begin{thebibliography}{99}% 文献が10以上のとき99，10未満のとき9
\bibitem{森}
森 武俊．"生活支援のためのセンサデータマイニング ---「みまもり工学」への展開"，
電子情報通信学会誌，Vol. 94, No. 4, pp. 276-281, 2011.
\bibitem{ms} Shogo Kawamoto, Takayuki Ikegami, Tadashi Matsuo, Nobutaka Shimada, (Ritsumeikan University) 
"Automatic Logging System of Person-Object Communication Based on Hierarchical Visual Event Detection"(poster), 
The 10th Joint Workshop on Machine Perception and Robotics (MPR2014), R-P-06, Peking University, Beijing, China, October 16 - 17.
\bibitem{nagai2014} ムハンマドアッタミミ, ファドリルムハンマド, 阿部香澄, 中村友昭, 船越孝太郎, 長井隆行 ``多層マルチモーダルLDAを用いた人の動きと物体の統合概念の形成'' 日本ロボット学会誌, vol.32, no.8, pp.89-100, 2014
\bibitem{lda} T. L. Griffiths and M. Steyvers, “Finding scientific topics,” Proc. of the National Academy of Sciences of the United States of America, vol.101, pp.5228-5235, 2004.
\bibitem{sift} D.G.Lowe "Distinctive Image Features from Scale-INvariant Keypoints" International Journal of Computer Vision, vol.60, no.2, pp.91-110, 2004
\bibitem{kmeans} J.MacQueen "Some methods for classification and analysis of multivariate observations" In Proceedings of the Fifth Berkeley Symposium on Mathematical Statistics and Probability, pp.281-297, 1967
\end{thebibliography}
\end{document}

